可唔可以應承我

見到好多前線遇見落單狗亂打一統, d狗著晒gear其實對佢地一d傷害都冇, 而且我個人都好反對暴力.....

應承我, 再遇到落單狗唔好打佢, 直接錫佢春袋就走, 可以嗎?

乜撚嘢雞爺呀
我就唔會叫前線點做，淨係講一句，大家一定要確保附近無人拍片無CAM，同埋衣著，容貌做足準備